［正名2］工具篇 剪鉗vs螺絲鉗

有次發夢 喺前面整緊路牌 明明要螺絲鉗 點知傳咗個剪鉗上嚟 當堂企咗喺度

哩啲叫剪鉗 個口係鋒利 一般剪電線用

哩個就係螺絲鉗 或者就咁叫鉗
愛嚟對付哩啲

有錯請更請
另外都想請熟手巴打整個完整工具篇
希望現場嘅物資可以更有效利用

［正名］極重要 士巴拿還士巴拿 六角匙還六角匙

推下啦都

幫手推

推

起碼推一輪先見到

如果唔係

一陣又傳錯嘢

唔該

咁都唔識，一定係屋企壞少少野都唔識整果d廢人黎

咁現場多後生
哩個世代唔識都好普遍
衣家學咪啱囉

幫你推

好心就買set 扑批喇 快好多架

有無圖

哦 哩啲高端嘢好難一人有一支喺身

推個靚

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

講鯉魚鉗應該會多啲人識

唔係電批
係扑批 有d 人叫 啦啦批

呢隻要講彩數，如果撞正成個區域都係得直排果款欄河你就會企左係度

有特務嘅感覺

你呢支叫電批

卜批應該係呢隻

樓主應該都唔係呢行人
唔係好熟啲架生名
第一把其實叫斜口鉗
用法簡單啲但用落要好大力
剪索帶ok
硬少少例如鐵枝都要好用力

第二把唔知咩黎
不過我估同鯉魚鉗差唔多

我搵張圖你睇姐
你可以唔要盒架嘛大佬 唔好咁痴線喇 拎扑批點都冇拎鉗咁大殺傷力呀嘛個感覺

我唔係做五金
不過我做嗰行都間唔中會用到架生
我係咁樣叫佢地
同埋我怕太專 到現場叫出嚟都無人明

甩欄杆用把拎梗仲好啦 細細把又方便携帶

有好多類似既鉗都叫剪鉗
都剪到野
但大細唔同
你唔講清楚會拎錯架生唔岩用

發夢見到有把大鐵剪
即係呢種

呢啲去到大型場地一定有用

仲有唔係六角匙
係士巴拿

幫狗剪指甲

有隻拎梗後面有個扑扑
即係呢隻

極好用
不過要配岩大細

唔係啦
去到某啲地方會有鎖頭
唔記得帶鎖匙就唯有夾硬開

但拎梗你要知size

討論完麻煩整合下
睇唔明

工程撚 叫下圖做魚

哩個名有啲偏門喎
有無得簡單易明啲

平鉗得啦 上面果把cut鉗

其實係啲人做鉸剪嘅手勢，叫要拑，不過後面的人誤會咗，心急起上嚟就傳咗個鉸剪上去

上邊咪電線鉗，一聽就明

無記錯係13mm 唔肯定size就拎鯉魚鉗啦

有用要推

電線有蛇鉗 唔同既上邊果把用得西螺絲都鬆到

上面就叫cut鉗 下面統一叫老虎鉗啦

又多個名
老虎係咪常用架

個個行頭都唔同叫法

你做動物園？

我上面咪話平鉗

輕推